網上瘋傳兩女地鐵打架，著裙女不顧儀態起飛腳，春光外洩

啱啱放監？

條底褲未剪牌

上有海膽
下有鮑魚

M巾？

好濃密

m巾...

嘩屌我睇咗啲乜撚嘢

今時今日原來仲有女人唔脫毛

支那野睇黎做咩

其實除非要著背心/短褲，否則好多女仔都唔脫毛的
成日剃毛/拔毛有時唔小界到自己/毛囊倒生好L煩的
唔該唔好Stereotype 唔剃毛的女人

大陸雞好撚污糟

唔剃就係臭雞啦 吹呀

着緊m巾下話，有翼個隻

激光永久啦好心

red wing

踢腿時講操你媽+10攻擊力

黎m嘅女人真係癲

老江湖

拉

可能之前俾人隔離

臭閪飛腿

支那女人真係著到成身名牌都無用
點扮文明都好都遮唔住浸鄉下婆除

支那婆隔住個mon都聞到陣臭閪味

操你媽

M到果然燥底啲

一路好走

唔剃毛 / 脫毛既女人 不如做男人仲好
講到女人唔脫毛仲要好自豪咁

一定臭到仆街

你係咪Abby d fd

睇片都覺得臭

想脫鳩毛，但覺得貴
成萬蚊我留黎買其他野好過

呢啲就高清大圖

加拿大D毛
果然係中國人

好撚污joe

你剃未

嘩屌

480p就高清，你邊個地球㗎？

我操你媽！我操你媽！
仲有冇第二句？好悶

正喎，想挽下

唔剃毛成隻野猩猩咁

胳肋底都好毛

好撚癲